覺唔覺得 iphone 8 plus 先係最好的手機

大 mon
核電
無M額
夠快
價錢合理

touch id機中最好

屏佔比太低、機身太大，處理器舊左一代

用緊係好用 但想轉返細機

大過塊面

無3.5mom

3.5mm

好重又大件

問過iPhone SE2+未？

要咁快做咩

打機依然暢順

手機 game 有乜好玩

iPhone 6S先好

倒水到

202g太重

換電啦

換電都解決唔到粒電細嘅問題

唔覺似核電mon大，用電自然大

iPhone 6s Plus 先最好⋯

用緊.....唔覺
個mon好易花，明明之前用i6唔會咁

s10

出街常備尿袋
買個尿袋都係二百幾
去換粒電成六百
又要等

追唔上時代都話好

追嚟做咩

題目討論緊「最好的手機」，咁處理器一定要最新先至會係最好
如果題目係「覺唔覺得iphone 8 plus 已經好夠用」我會認同你

除咗無雙卡

發覺好多人唔識得睇題目，盲目地表達自己想講既野

點解咁中意大mon

點鳩解

講

點解最新最快就一定最好

覺

咁唔係點客觀定義最好
一係你話覺得好用咪最好
咁唔洗討論

發覺好多人覺得最快最新一定係最好
盲目忽略其他因素

客觀黎講係最好，唔通好似以前咁慢先好？
但你可以鍾情舊手機，覺得佢地最好用

同意

單憑速度嚟定義一部電話好定唔好叫客觀？

大 mon
屏佔比低到
核電
係 Apple 機黎講咪核囉
無M額
見仁見智 有人寧願要屏佔無所謂
夠快
遊戲需求只會越黎越高 以前i5都夠快
價錢合理
2017出 2019仲賣緊旗艦價叫合理

[/quote]

最佳考古機

放係2017年尾係最好既機，到依家有xs max就一定唔係

咁當然仲有屏幕表現，ram數目，鏡頭表現等等
我睇唔到iphone xs max點樣會輸俾iphone 8 plus

大部分人買新電話，最關注既都係順唔順，快唔快，所以快真係先決條件你部機lag既話之你其他野好都無用

無謂再比自己藉口啦。
如果Apple覺得i8係最好就唔會有X系列啦。

大 mon
屏佔比低到
有乜用
核電
係 Apple 機黎講咪核囉
無M額
見仁見智 有人寧願要屏佔無所謂
但睇片時有忽野
夠快
遊戲需求只會越黎越高 以前i5都夠快
我打果啲機都係果啲
價錢合理
2017出 2019仲賣緊旗艦價叫合理
8plus又唔係賣$9000，唔係旗艦價

唔覺
因為一出個陣時個個都話7 plus或者iphone x仲好

價錢大大輸

on9
同7plus 分別得
快少少粒U
無線叉
玻璃back

咁就貴幾千

你咁講，XR 屌打8 plus 喎
A12 , 佔屏大，價錢5千幾，m 字額唔重要，電比8 plus 多

連登仔最鍾意考古，過兩年又會話xr 先係iphone 神機

呢排部8plus 上網好慢，用全家plan無限速Csl
屋企人用小米Samsung 都快過我
上網成日都load唔到

56K已足夠

考古

屌幾時比返3.5我啊

上年就話6s神機
下年就會吹奏iphone x

核電都講得出

連登仔只會吹奏佢地買得起既機

真

重，太重
指紋成日解唔到鎖
屏占比低
副鏡頭細cmos + 無防手震， 多鳩餘接近未用過

利申： 8 plus 轉左 XR

XR😹一樣係重

不過如果要換機也㨂XR

照平日出街見到宜家用iphone的人有40-50%都係仲用緊plus款（678plus）

全世界有10億部iphone，要轉哂m額起碼五六年先得

6s

XR 輕左果小小差好遠

過200g 負擔好大

x 先係

唔更新IOS就係 而家倒水咁

新嘢未必係代表最好
例子：windows 10

日常用途 A11 絕對能夠勝任

你成身最貴最追新款嘅係咪得部電話

要幾耐時間至適應到無 3d touch？

P30正

6S

7 plus先係

講真touch id 係使用上點都好過face id

尋日有無死機？

我覺得睇點用吧，商務用途，iPhone is very good，iPhone 8 Plus都真係夠用。

Apple 又贏

粒A11都未用盡

見的人係地鐵迫到要舉起部機來解鎖

心諗做乜鳩

拎起黎解鎖完仲要向上掃一下先係最on9 我用8 plus一隻手指即開

所以條街仲大把用plus

用緊8, 要等到全屏指紋解鎖先換
真心覺得指紋方面好多

過兩年唔好既野會突然變到最好

用咗大半年
真心XS MAX最好

補幾句
用咗大半年XS MAX睇慣咗OLED
係覺得啲LCD完全唔掂
我老婆用XR我借咗日幾已經頂唔順睇YT時左右啲黑色係灰色, OLED黑真係黑, 係好唔同感覺, 望住LCD睇片時漏光咁撚樣真係好滾

M額係幾乞人憎, 不過除咗睇片外基本上冇乜大問題

又笑9啲fg 50k啲連登師

但 8plus 本來就唔差

傳說對決

傻西先買Ip8

我個部好快冇電

4s 5s 6s 8(理論上既7s)

0秒

無用過3d touch

用左X同之後啲機返唔到轉頭，手勢好用好多

有埋3.5就上神枱

用緊iphone 8+
第時壞左怕買唔返

樓主有解釋到佢覺得好嘅定義 當中包括價錢 所以喺呢個post嘅討論範圍內 最快最勁唔係最好嘅唯一指標

重，唔覺得係核電

用緊 iPhone 8 Plus

iphone x先係